點睇李慧琼冇得再去日本?

邊個話佢冇得再去

和服終於唔使再食你胃鯨

[警嫂惡夢] 日本政界擬提交草案禁止侵害人權者入境

佢地大大獲

成班仆街等制裁

唔好放過羅飯，母語教學佢有份，同埋佢有份屈人做抗爭天使

推

隨時全港人以後出境都有限制

以後可以去深圳浸

佢無得去幾咁閒
佢仔女無得去就差唔多
住住大灣區啲豆腐渣樓過世啦

擬

通常吹得風都會行
應該係

BNO~~~~~~~~~~~~~~~~

所有港人出唔到境
id咭從此過唔到關
bno唔承認

好呀!!! 打仗前應該會

等到呆左了
今年唔打換屆後好難會打

驚閪 日本同攻佔埋啦我地中國咁撚勁

Push